【全城緝魔】推獨居女入屋強姦 屯門色魔落網

【23:18 更新】據悉，疑犯於旺角區落網
【22:05】消息稱，色魔侵犯女事主後，在屋內逗留了約1小時才離開。
【21:30】據悉，疑犯跟隨女事主入升降機，其間故意於較低樓層提早出升降機，其後跑上女事主的樓層，待她進入寓所後在門外守候。當女事主再開門外出時，疑犯即上前將她推入屋內施暴。
【17:35】警方正通緝一名年約28至30歲男子，身高約1.65米，中等身材，蓄短黑及染金髮，深色皮膚，案發時身穿灰色T恤、藍色短褲、黑色鞋及攜帶斜孭袋，操流利廣東話。

屯門發生強姦案，上周五(9日)早上11時許一名獨居30歲女子返回寶田邨寓所期間，遭一名男子尾隨跟蹤，當她回家後再外出開門時，該名男子即衝上前，將她推回屋內強姦，色魔事後逃去無蹤，女事主至傍晚向警方報案，事後送院檢驗。
據悉，疑犯跟隨女事主入升降機，其間故意於較低樓層提早出升降機，其後跑上女事主的樓層，待她進入寓所後在門外守候。當女事主再開門外出時，疑犯即上前將她推回屋內施暴。消息稱，色魔侵犯女事主後，在屋內逗留了約1小時才離開。
警方接報後大為緊張，交由屯門警區重案組第一隊接手跟進，探員翻查閉路電視錄影，發現疑犯事發後已逃離大廈，警方初步已掌握其面貌。警方正通緝一名年約28至30歲男子，身高約1.65米，中等身材，蓄短黑及染金髮，深色皮膚，案發時身穿灰色T恤、藍色短褲、黑色鞋及攜帶斜孭袋，操流利廣東話。
對於被指警方事發後2日才公佈案件，屯門警區重案組第一隊主管黃泳洪督察解釋，由於當日女事主在傍晚時候才報案，警方需要進行初步調查，並為她錄取口供，否認故意隱瞞及延遲對公眾發放消息。
直至今日下午，警方派出大批PTU到寶田邨一帶搜捕疑犯，並向街坊做問卷搜集資料。警方呼籲，任何市民如有資料提供，可致電3661 5800或3661 5741與警方聯絡。

係咪真係有證據？

點可能走得甩

準備定LAN線啦

警犬又要換lan線

效率幾高 咁快拉到人

未判案

又偷新聞 唔貼 source 食屎啦

source:

又係呢d大路樣 會唔會又拉錯

lan線準備

唔洗講！
明眼人都知係勞資糾紛

打格做乜9

希望唔好係冤案

正正常常點會30歲獨居女子

口罩都唔戴過

我都有諗過, 點解 30 歲女子可以獨佔一間公屋

根本走唔甩

lift CCTV , 之後再用 其他天台既 CCTV 就追踪佢去左咩方向,

再查 路經既商場 同 鐵路 CCTV , 同 八達通資料, 就知條友去過邊 ...

今時今日 唔係好明點解d 閉路電視質素仲咁差
無1080p 都起碼720 啦

好多lift 仲係行analog cam架

你覺得好奇怪 ？

d女人真係賤 有塊閪就鳩鳩屎屎咁

好似個人私隱條法例唔俾咁高清

利申：唔記得

邊位巴打

30歲，寶田邨，一定係新移民

通輯都打格 咁保障私隱不如連單案都咪公開啦

唔記得 就咪衝出黎

有唔少廿幾歲後生女住單人公屋

其實肯溝，上床用乜易，係要老強，何必呢

點做到？

留名學野

班狗仔落手殺疑犯未？

A.24小時內死亡
B.48小時內死亡
C.72小時內死亡
D.成功落案

18歲開始申請單人公屋
要有段時間無嘢做，排10年

有咩咁出奇 未行計分制 18歲申請 3、4年就上樓啦

唔知係我阿哥好彩定點 當年佢排2年就上樓 1個人排單人單位 18歲申請 20歲就上左樓 果陣寶田岩岩起完就入伙

買定lan 線都得😂😂😂

果時未行單人計分制

有講社署跟進既 case
我有排同屋企人關係差
嗌交嘈到拆天，有時佢地仲拎刀
搵社工跟進過下，幾個月就有單人房
可惜果陣唔識諗無要到，錯失良機

買定幾條lan條吧啦

證明上次係流案/懸疑案

打晒格市民點提供線索，面對面坐嚮餐廳食飯都唔會知啦

捉左啦

唔洗諗啦 已經無可能 果陣邊有咁多支那人爭 呢十年引入左幾多隻 多多都唔夠分啦

有金髮咩

差唔多啦 我阿哥都係得33歲 佢上左樓之後幾年先轉制 我就太遲了

金毛變黑毛仲要CCTV己經黑毛

不了 同佢關係麻麻 而家我拎埋佢間房用 一間打機一間訓覺仲爽皮

其實佢點知個女人會再出門
佢成日都唔再出去 唔通喺度齋等

悶咪上連登開post 直播 topic [係女神門口等梗入閘直播 你問我答]

可能唔係第一次呢 點知今次咁岩佢再出門

唔知有冇帶套...
有冇中出呢...

lan 線已經準備好

講定Rip先

逗留成嗰鐘，留低好多證據

拉錯唔敢講
但強姦應該有好多線索
如果錯人一驗 DNA 就知

早十年申請

正常 寶田2000年落成 果陣申請好易

痴線

我2011年申請到公屋，等到依家都未有

2000年頭，聽人講天水圍直頭你要就俾你住，仲免租半年叫人入去。

個陣天水圍好似西部大開發咁

應該係90年代中
2000年頭已經開始供不應求
果陣極多蝗蟈新移民

黑警次次都做問卷， 但次次破案都係睇CCTV 同八達通

點解要老強, on9
叫雞咪得囉

2000年排公屋好容易
洗乜諗到咁複雜

好心班毛都未出齊既連登仔自己做下資料搜集先啦
果陣直頭d人唔岩心水就唔要
唔似得依家餓狗搶屎

強得姦就係唔中意叫雞LA

而家四圍都cctv 除非係效外犯事 唔係都幾難走得甩

當然告唔告得入係另一回事